北韓揚言將美軍駐韓基地及青瓦台化為焦土 僅須數分鐘

北韓軍方發表聲明，表示將以超強的反制措施，徹底粉碎美國的政治、經濟、軍事挑釁，更揚言幾分鐘就足以將美軍駐南韓的基地和青瓦台化為焦土。

韓聯社引述北韓軍方表示，特朗普政府瘋狂進行軍事挑釁，已經嚴重到萬分危險的程度，無法繼續袖手旁觀。北韓更威脅說，美軍航空母艦「卡爾文森號」愈靠近，打擊摧毀效果越大。

係就快

快點

經過今次 真心尊重金仔

快啲啦屌你

焦土首爾

天氣愈炎熱, 老納愈強大

前少少可以打車輪

結果都係打鳩南韓

快啦屌你老母 最好成個漢城消失

金仔得個吹字

金仔跟得大陸多 開始口交政策

快啦

尊重佢由始至終都係鳩吹、走數真漢子？

我一見到都係咁諗

是撚但啦 好型咩笑笑笑

嘴炮

咁似老衲個d 天氣越凍 佢就越強大咁既

焦土派

咁撚多警告做乜鳩

有咩好尊重，邊個打佢佢都係打南韓架啦

金仔會否當核彈水雷咁用? 如果飄緊去卡爾文森號嘅話...

學佢契哥啫

無論次數同文章內容都顯得北韓好焦急

以前就無人真心想打,而家trump玩真

睇死美佬都係只玩空襲同導彈,地面部隊留俾韓國搞

關佢打美國定南韓咩事，佢聽日射精都比侵侵收皮

Source?

聽日知結果 聽邊一邊笠水

係囉 係唔係宜家d後生仔睇得三國少 個個打戰前都係威係勢架喇 輸左咪一樣跑狗咁著草 唔知尊重d乜

係就快手

唔夠咩

痴撚線cc台真係好撚認真

我警告你唔好警告我

北韓所有人一齊屙尿引發大型海嘯

金仔

笑撚左，佢當美軍航空係舢舨？
係咪當撚左遼寧號

打未呀

Trump : 金孫你鳩up 完未？

屌你堂堂一個國家成日鳩嗡車大炮，講又唔做，食屎啦

如果比金仔亂炸真係炸到美軍個艦
美軍會有咩反應
雖然無咩可能

呢種咀炮有聲，笑左

金仔根本係我黎

其實睇往績金仔唔係100%鳩吹，佢起馬叫射爆過南韓潛艇，所以好想快d睇佢點核平南泡同美國航母

更揚言幾分鐘就足以將美軍駐南韓的基地和青瓦台化為焦土。

誰打我，我打南韓

打未

支咀炮打撚死人啦

打嘅話金仔收皮就梗架啦, 但係金仔要剷平首爾應該唔難, 侵侵就隔住個太平洋食花生, 南韓都幾慘

陸沉？

南韓真係好撚慘

邊一邊出手都係南韓奶野

噏乜春啫你

留名睇肥仔攬住首爾一齊化灰

獨眼巨人？

好撚煩呀

求ps大神將佢地改成打車輪

金仔唔停核試，睇唔到侵侵有唔炸佢既理由

ww3

肥仔炸到先算啦
未炸已經俾侵仔發現即刻一個炸彈之母炸鳩平壤就好笑啦

核轟雷！懲罰閃電！

支持
垃圾泡菜

南韓：點解無論點打都係炸我㗎 唔打得唔得呀 我明明話和平解決㗎

點解南泡好似無乜點回應事件？

當你鳩up講句野都可能刺激到是旦一邊嘅時候
唔出聲係最好

總統都收左皮 又唔想打 無眼睇掛 對南韓黎講今次真係無妄之災

十足老豆老母屋企鬧交 自己都係靜靜地行返入房算

群龍無首，靜靜地做最壞的準備算數啦。

可能其實兩邊都得把口
但是但一邊開波對方都會反擊

點都係打南泡先架啦，唔通肥金打中國咩

但偏偏拎你黎出氣

我覺得世界係需要北泡呢don9國家先夠多姿多彩, 滅左好可惜

金仔D導彈出唔到海咪搵南泡做目標

就係拎你嚟出氣，Yeah

金仔剩係用大炮都夠剷平首爾
鬼叫首爾離邊境得60公里到, 成個大城市就係附近唔打佢打邊個

如果勁多小小
東京北京都有機嘅
不過射到咁遠先算

呢句真
啲網絡改圖笑料得肥金最國際化最好笑
一打開成版新聞都係印度強姦台灣亂倫有咩好睇

北泡Ｄ高射炮亂9射
絕對有可能

仲可以早啲去見祖宗

唔知金仔最後點收科呢
講到係威係勢

聽日就知咩料

相信 好快 比人收皮

單野根本南泡無話事權 美帝話點就點

張圖我諗起獎門人啜乒乓

炸呀！ 炸死班韓狗同港豬

美國攻擊既藉口
北韓唔敢主動出擊

實打唔成啦

所以雙方都不斷做假動作引對方先出手
咁就名正言順開火還擊
南韓點解完全冇乜講過有做任何反抗準備咁？
明知佢地都係9up?

未選到新總統

打仗要總統指揮咩

聽日核試吖屌

放心
無症北泡, 支那會做番北泡既角色

韓狗滅亡

希望偉大既金肥恩 唔小心 射錯流彈 去北京啦 ,
到時我實拜祢

金仔，走數正契弟！

打仗都係美軍話事
美軍要韓軍衝就衝

你自己柒左就柒左啦
柒完又一句咁認真做乜

仲有支爆

北泡果種真心膠 支那冇得比

金仔唔射，就乜面都冇。
射左唔打，侵侵又冇面。

我一直在想南韓其實係咪想收北韓皮好耐，雖然北韓收皮會有好多問題出現，但總好過放個核彈在隔離。

金仔：我們要佔領太陽
將軍：領導，太陽那麼熱！我們該如何作戰？

金仔：我們⋯⋯晚上才去

打唔打得成都係睇下肥仔會唔會搞核試

宜家青瓦台都無左主人
南泡使怕你

咪炸撚到佢仆街

話左首爾要搬竇
傾傾下無左回事 依家死撚梗

至少南泡都表下強烈譴責下掛

表下態

同埋有無人有睇南泡新聞 想知當地人心情係點 想打定唔打

南韓心諗：打同唔打，係同唔係我自己出手，都係我死

鬥吹

青瓦台都冇人

其實，佢懶屎懶到流忙未？

快d炸南泡, 南泡炸完無用就到炸……

其實，有得贏咩？ 佢真係敢掉波蘿， 中國一第個彈出黎收佢皮。 唔係中國想唔想打或點打，係局住唔收隻癲狗皮連自己都冇運行。

之前美團佬如果打北泡大陸都仲有直口嘈，而家聲都冇得出。

根住比人放火燒左間屋

咁大陸再癈，要收北泡皮係so easy o既

北韓射去青瓦台既距離. 得36公里左右.
即係羅湖射去石澳
或者東涌射去西貢.

真係可以狂轟變廢墟

唔知點解見到北韓講野既方式會令我諗起民族黨

美國有南韓駐軍，應該係美韓聯合部隊，睇下日本仔會唔會去北韓試下90/10式﹙未實戰過﹚

爭好遠

堆Oppo 一車一車咁去送死，港女末日。

希望習總做嘢啦
叫金仔收下

韓國扮唔出聲 到時突然閃電戰 配合美軍先發制人都唔定

互相口交完未 捨得開拖未

美軍過38線既話北韓好快收皮
支那過鴨綠 金仔仲有d還擊之力，仲有時間還擊既

咪玩啦
一直以來都講緊北韓既真正價碼一係核一係射鳩南韓所帶黎既影響
美軍個問題係一開打
邊個會插手者

老豆打長途電話屌鳩隔離屋個痴線佬
細路仔縮埋係房唔敢出聲
跟住準備比人放火燒屋

屌！早洩咩！幾秒就出野

真係好近

唔計埋非軍事區？

肯定唔會係38線咁近射啦，咁近放幾支大炮仲要講到南韓好似唔會返撃咁，一打過去唔洗行軍已經搞掂哂d大炮咩

係就快啦咁撚勁驚撚咩